【歐洲國家聯賽季軍賽】77台直播- 瑞士 vs 英格蘭

瑞士

唱完英國國歌未？

Xhaka

開冷氣食薯片睇波

要遊行 睇波不了

祖國國歌

又出250

Ali Lingard Kane

受死啦

差d

咁低清

睇波不了 遊行緊要

正番屋企睇波了

英格蘭都咁少人

傾

邊個咁都唔入

250 ?

季軍戰

英格蘭咁上下啦,世盃咁好運咩

遊行

祖國點都要撐啦

修夫基d 戰術睇到火滾

又出石頭

場波氣氛奇奇怪怪咁

係

季軍

應該唔關事

歐國聯本身就hea
仲要係歐國聯季軍戰，更加hea

邊個講波 認唔到

有冇人77台好窒

利申葵青區

垃圾英，你唔入比人入啦

得上網睇炸我

不如踢返friendly 算，有時試陣反而有競爭性啲

真係唔明點解會有季軍戰

咁又唔好

歐聯都冇季軍

國際賽期點都要踢兩場

史達寧
阿諾俾得咁靚浪費哂

瑞快入啦屌

250

踢一場都得㗎
不過幕後會賺少咗

屌你老母講波佬
廢LIN撚識出呢啲波啦屌你老母
出呢啲波一直係TAA拿手好戲
返去做下功課先講波廢閪

呢d 西波

個球場幾令

沙卡好聽過夏卡

阿諾勁過瑞士個右閘好多

咁都叫施丹轉身

ali

阿樂出波

靠taa

屌你老味又UP錯人名
盲都見撚到係ALI頂
咁都講錯係廢LIN頂
癡撚線

連美斯識西出波咩
出個兩球咁靚呀諾黎

廢lin識西頂波咩

成隊等TAA出波Carry

丁力又唔俾波又唔推 想點

立法會需要你地!!!

瑞士個廢男廸斯廢撚到呢

搞到後備又少左機會落場，場場換得3個 好撚慘
明明友賽換6個已經少

開波

季軍應該有個牌掛

TAA開個罰球開咗去邊

d後備場場9坐

以前友賽換哂11人，又唔撚比，只可以6個
依家3個 on9

加時換多個

想攞cap都難，無左休息同陪屋企人時間，連太公波都得14人落得場

友賽6個

廢lin廢到傻

端入未呀屌

瑞

牙kane

英全場射得3 下

屌中柱

英撚=笑話

好悶

唔再係pigford

沙卡中龍

國家隊xhaka 勁好多

碧福特神救!

入啦屌

59:00

上網有delay?

有都唔算多

終於換走廢男

成隊加柏

中堅lin

Shaq傷埋

矮禿無得轉會了

要留係利坐

沙基傷，玩撚完

好鳩悶wor
修夫基無計啦

英撚禁制

大家都錫身，呢啲比賽有咩意思

路斯out
Walker in

歐國聯根本仲廢過球會既聯賽杯 比人summer 多d 波睇下

季軍黎播

修夫基: 又係你個敗家仔

廢到

250啲決定廢撚到

出去幫手啦，波幾時都有得睇

250 炒撚左幾多球？
屌你老母踢球會勁咁撚多

點解250 國家隊廢咁多

入波未 好鳩悶

英唔入比人入啦屌

英撚VAR

VAR

無12M

Kane out
Wilson in

咁都有12m就無天理啦 接觸又唔大

予夫撚

阿諾d出波真係好撚靚
出左4,5球 全部搵倒人

真係好悶

有名你叫，睡士

睡著了

delph無論球會定國家隊都廢到仆街死都要出

係咪想12碼 比大家有娛樂性

踢得幾好，反而連加特真心屎

係哥師太勁定係英撚有debuff
250做返敗家仔

德夫bb

英撚好廢

睡士
睡典
波蘭d波

都好撚悶

好多曼城球員踢國家隊都廢幾倍

0比0洗唔洗加時?

應該要啦

班友跑唔郁咁

放緊暑假呀

點解連加特會同aili放埋一齊 兩個廢左成場又冇化學作用

呢啲咁既波都要加時 唔係掛 快快12碼完場算啦

瑞士絕殺ok?

83 分鐘啦屌！

最好啦

Wilson 1-0

Ok

燈撚到

Var?

Var

玩撚完

var 啲乜？

有咩要睇

0-0

no goal

....

Wilson撞人

foul

WTF

又var走

好撚柒呀

俾佢入算啦 好悶呀

no goal好on9

0 0

仲有機

炸左 對家會點

炸糊

乜撚都睇var nba咩

Var又搞鳩英格蘭

BORING...

咁又真係foul，唔計正常

No goal

下年英超應該大把炸糊

英格蘭絕殺算啦

goal check都唔var 幾時要var

佢睇完吹啱wor

比著平時英超用手壓著都頂都入 依家

珍

快D絕殺算
好悶

盲反VAR嘅傻鳩可以唔洗理

睡多30分鐘

英超尺度闊啲呢啲波唔會foul啦

班fans唱fuck var

平時英超成日都有呢 d撞人入波

Lingard 真係行足90mins

球證係咪買左瑞士

咪撚加時

出年英超睇完var會唔會吹罰

根本咁先係足球
跟Uefa尺度不如返去打桌球

季軍都要睇多30分鐘

屌

On9又要睇多半個鐘閪波

加埋十二碼就成多多40

準備成場精華係哂射十二碼到

英格蘭好撚廢

冇錯

等開波啦

場波悶到 令到D主持仲講緊頭先個球

屌 兩個講波佬 有一個完全柒頭黎

條柒頭完全唔識答
屌

12碼睡士
2006 3球不進
2016 沙卡射中柱 輸比波蘭

英格蘭又贏

瑞士D運

250 食左屎嗎

入波未呀屌你老母

到底英撚係點拎世盃季軍咖
屌你老母廢到

On9咁都唔入

英撚

瑞士個龍都救左好多球靚波 又有運

taa 斬左咁多球都唔入

唔入！

如果250個位係hazard既話,應該一早大炒4-0完場
條友勁多機會,全部fail

世三高幾班波

Yes

條友都無勁過

咁都要吹停

吹到3冠王首席功臣

屎達寧一離開曼城個體系變到唔撚識踢波咁

一球都入唔撚到

兩個換人名額留黎做咩

Lin out
Sancho in

E+先出

而家換

250 踢曼城真心好撚勁
國家隊一樣走到令位 但完全零把握力
呆鳩鳩

英撚其實人腳唔差 但偏偏將啲後備料嘅放曬做正選

鏝D球員係咁

瑞士D進攻真係好撚廢

巴克利連波都未識推

瑞士班撚樣冇咗沙短完全唔識攻

變曬以前踢利記咁

真，b施華/辛尼/史東斯

起碼識推出界

Wilson好廢

屎忽out
Okafor in

無勁過

最sharp醒都係TAA

廢lin都叫推到兩腳 條廢鳩

兩個差唔多，連美斯係推埋去人群堆

波牛嚟

英撚禁區頂罰球

Taa將要做英雄

中眉

xhaka唔犯規唔識防守

英撚D運

未紅算好了

屌你老母瑞士識唔識進攻

巴克利塞住。。

Fifa咁 搵條友封返近柱

250 黑撚到

瑞士條友突然移去近柱但又唔跳係咩意思?

成撚日搵埋啲youtuber 玩埋啲濕鳩game,玩到唔識入波

阿里值3千萬嗎？

港幣

有龍虎切洗出中場班垃圾

互特12碼

屌你老母兩隊濕鳩

等左成場 終於到精華

英格蘭又要射12碼

龍換Dele就fit啦

英撚d12m係上年wc算好返d

射12碼最撚勁果D係晒後備

屌你老味，瑞士今場拜撚晒四角啊

有預感沙卡係罪犯

射十二碼就係講求準唔準
阿媽係女人

舒利亞入到就叫令十二碼嫁啦

但盡量唔好畀軒隊射

歐國盃 射撚左上太空

鬼sir未瞓醒咁

明明有網上直播
講到睇波就賣港咁
分化夠未呀屌你老母

講波佬：快d射啦，無野講啦

@范加爾

打飛機

嗰啲叫打飛機

粒波擺到咁前

果D 佢打飛機

後衛腳

好靚

個D叫打飛機

打飛機..........

panenka 啦

個d叫打飛機

直飛網角

個D叫打飛機.......都.....都係腳頭重..啦....

打飛機 又真係嫁

打乜撚野飛機呀
呢兩個講波佬咩名

準備去廣管局投訴了

足球真係叫打飛機

向上射上去
龍門多數斜飛

巴克利

巴應該miss

基本上你射到兩邊既上路波真係無得救

lag............瀟

Xhaka boom

龍門冇助跑根本飛唔到咁遠

sancho射

輕鬆入

炒飛機下嘛

山曹呢球有啲忟

英撚D12碼好勁

矮龍對決
sommer 183
pickford 185

5號仔好串

我啱啱好夾喺佢地中間

好撚型

重要回頭串

對面捉到2次

其實12M 分勝負真係要改改佢

多數係射方柒多過龍門勁

英撚d 12碼搞咩咁勁
無飛機

12m都咁柒悶

射到龍門都射

sommer 估中方向但手太短 當然對面射得都靚

兩邊矮龍捉到路都撲唔到

龍門射

pickford

唔通入晒

Pickford

嘩

勁射

cls 龍門

Pigford

靚到

挑機

仲以為有得恥笑

啲12碼幾高質

龍門都勁

射穿網咁滯

咁勁

有力度有角度

秘密武器

Gk

咁撚靚

cls

可以踢前鋒啦

個龍

如果呢個唔入就超級大傻仔

重靚

火

屌 英撚連龍門d 12碼都咁勁

佢平時咁射開大腳成日出畀

神龍

Pigford做第一劊子手啦屌

柒左

點呀想射到十二點？

短手龍撲12m 真係

傻仔dier

Pickford 真係好正

射到幾時

射到幾點?

射到決賽開波

無限loop

兩邊都冇包袱

邊個呢個

正

屌啊睇睇死撚左

英撚D12碼有冇咁靚

12M 無壓力真係好悶

球員勁少柒野

個制度改下佢LA

場波本身都戇鳩

完

疾步

祝到

我想睇下瑞士個龍射

準備到阿里炒

疾乜撚野步

自殺疾步

一碎步就收皮

英撚12m贏

窒步一定on9

試下世界杯決賽射12M, 驚到甩褲

Mvp

終於

Pickford 勁撚到
英撚第一神龍

疾步真係on99

又入波又擋埋 英雄

諗起個法國佬zaza碎步

疾步射12m真係好on9

見到d 疾步撚就知會柒

垃圾飛機盃 贏左啲人都無咩感覺

一啲都無興奮feel

費高式wo

Pickford cle

疾步好似多數柒

疾步 又柒咗

普巴既8秒12碼

佐舒服好準

咁佢唔係呀嗎

咁樣射

南閘train到隊波唔驚十二碼